/* 
  Localizable.strings
  TYDPB2B

  Created by 张俊松 on 2017/10/26.
  Copyright © 2017年 泰洋冻品. All rights reserved.
*/

//    NSLocalizedString(@"",nil)
"Check Internet connection"="网络故障";
"Wait a moment"="稍等片刻";
"Submit"="提交";
"Buy"="我要买";
"News"="看资讯";
"Sell"="我要卖";
"Product"="产品";
"Stall"="店铺";
"Origin"="产地";
"Stall name"="店铺名称";
"Plant No."="厂号";
"Original price"="原价";
"Bid"="自定价";
"Accept"="采用";
"Accepted"="已采用";
"Please bid price"="请输入自定价";

"Plant No. / Product / Origin"="厂号／产品／产地";
"Spot"="现货";
"Future"="期货";
"SpotToBe"="准现货";
"FCL"="整柜";
"Retail"="零售";
"Location"="所在地";
"Timed special"="限时秒杀";
"Today\'s deal"="今日特价";
"Recommended products"="推荐产品";
"Enquiry list"="求购信息";
"more"="更多";
"Popular"="热门";
"Time"="时间";
"Price"="价格";
"Search the Product"="搜索商品";
"Filter"="筛选";"Confirm"="确定";"Cancel"="取消";"Selected"="已选";
"No results for now"="暂时没有筛选结果。。。";
"Pork"="猪";
"Beef"="牛";
"Lamb"="羊";
"Poultry"="禽类";
"Seafoods"="水产";
"Other"="其他";
"Contact"="联系对方";
"Detail"="查看详情";
"Enquiry list"="求购列表";
"Enquiry"="求购";
"Enquiry detail"="求购信息";
"Comment"="留言";
"Complain"="投诉";
"Type in"="请输入内容";
"Enter Comment"="求购留言";
"Offer information"="报盘信息";
"Offer details"="报盘详情";
"Offer note"="报盘说明";
"Spec and param"="规格参数";
"Serial No."="编号";
"Country"="国家";
"Specification"="规格";
"Inventory"="库存";
"Packing spec"="包装规格";
"Port"="港口";
"Offer type"="报盘类型";
"ETA"="预计到港";
"ETD"="装船日期";
"Date of Manufacture"="生产日期";
"Edit time"="编辑时间";
"Prepayment term"="预付条约";
"Location"="货物地址";
"Transaction history"="历史成交";
"No. of deals"="成交量";
"No. of reads"="关注人数";
"Popular products"="看了又看";
"All products"="全部商品";
"Share"="分享";
"Enter stall"="进入店铺";
"BID"="出价";
"ORDER"="订购";
"Bid a price"="报盘出价";
"Offer a bid"="请输入您的出价";
"Leave a message"="留言信息";
"MT"="吨";
"KG/ctn"="KG/件";
"ctn/MT"="件/吨";
"ctn"="件";
"FCL"="柜";
"MT/FCL"="吨/柜";
"RMB/MT"="元/吨";
"USD/MT"="美元/吨";
"Euro/MT"="欧元/吨";

"RMB/ctn"="元/件";
"USD/ctn"="美元/件";
"Euro/ctn"="欧元/件";

"Bid price can't be zero"="出价不能为零";
"The bid must be smaller than the manufacturer's offer"="出价必须小于厂家报价";
"purchase amount"="购买数量:";
"Total Price"="总价：";
"Purchase amount cannot be greater than"="购买数量不能大于";
"The amount of purchase can not be less than"="购买数量不能小于";
"Listing"="上架";
"Unlisting"="下架";
"Follow"="关注";
"Following"="已关注";
"Stall detail"="店铺详情";
"Contact Customer Service"="联系客服";
"About the stall"="店铺简介";
"Stall location"="所在地区";
"Time of opening"="开店时间";
"Enquiry service"="询盘服务";
"Service"="服务";
"Inland Logistics"="代理报关";
"Warehouse Service"="仓储服务";
"Mortgage loaning"="贷押货款";
"Enquiry service"="询盘服务";
"Industry information"="行业资讯";
"The steps are simple and easy to handle"="步骤简单，轻松搞定";
"Choose the best warehouse for you"="为您选择最优质的仓库";
"Easy Enquiry, satisfy your needs"="轻松求购，满足所需";
"Industry information, gathered here"="行业信息，汇聚于此";
"Shift"="切换";
"All orders"="全部订单";
"My inquiry"="我的询盘";
"My bids"="我的还价";
"My Following"="我的关注";
"After sale service"="售后服务";
"Consignee management"="收货管理";
"Contact Customer Service"="联系客服";
"Bid time"="还价时间";
"Bid detail"="还价内容";
"Bid list"="议价列表";
"Offers"="报盘管理";
"Orders"="订单管理";
"Enquiry list"="求购列表";
"Consigners"="发货管理";
"Account fund"="账户资金";
"Feedback"="意见反馈";
"Share Stall"="店铺分享";
"Logout"="退出登录";
"Change login password"="修改登录密码";
"Help Center"="帮助中心";
"About Us"="关于我们";
"Clear Cache"="清除缓存";
"Settings"="设置";
"Old password"="输入旧密码";
"New password"="输入新密码";
"Re-enter new password"="再次输入新密码";
"Save"="保存";
"Two inputs dismatch!"="两次输入密码不一样";
"Username"="请输入用户名";
"Legal name"="请输入真实姓名";
"Gender"="性别";
"Phone No."="请输入手机号";
"Email"="请输入邮箱";
"Portrait"="头像";
"Male"="男";
"Female"="女";
"Wait a moment"="请稍后";
"Please choose your city"="请选择您所在城市";
"Please fill in the legal name"="请填写真实姓名";
"In stock"="确认有货";
"Out of stock"="确认无货";
"Confirm inventory"="确认库存";
"Details"="详细信息";
"Pay pending"="待支付";
"Confirm information"="确认信息";
"Confirm order"="确认订单";
"Remind"="提醒";
"Make the call?"="确认拨打电话？";
"To be confirmed"="待确认";
"Resend"="点击重发";
"seconds"="秒后重发";
"Enter Real Phone No."="请输入正确手机号";
"Choose"="请选择";
"Edit Profile"="编辑资料";
"Order list"="订单列表";
"All"="全部";
"New"="最新";
"On Sale"="促销";
"Pay pending"="待付款";
"Paid"="已付款";
"Prepaid"="已预付";
"Finished"="已完成";
"Register"="注册";
"Your phone No."="手机号码";
"Verification code"="短信验证码";
"password"="请输入密码";
"Enter password again"="请再次输入密码";
"Get code"="获取验证码";
"Login"="登录";
"Register success"="恭喜您注册成功！";
"Please complete required information"="请完善必要信息";
"Success"="操作成功";
"Customer service"="售后";
"No more"="没有更多了";
"No account? Register now!"="暂无账户？立即注册";
"Order details"="订单详情";
"Product information"="产品信息";
"Order information"="订单信息";
"Seller's phone NO."="卖家电话";
"Name of seller"="卖家姓名";
"Order NO."="订  单  号";
"Order status"="订单状态";
"Payment Method"="支付方式";
"Consignee"="取  货  人";
"ID number"="身份证号";
"Phone NO."="联系电话";
"consigner"="发  货  人";
"Product sum"="产 品 合 计";
"Balance"="应付款金额";
"Amount Paid"="已付款金额";
"Payee"="收  款  人";
"Bank Card No."="卡      号";
"Opening Bank"="开  户  行";
"Inventory status"="库存状态";
"Information of consignee"="取货人信息";
"Information of consigner"="发货人信息";
"Name"="姓名";
"Details of charges"="费用明细";
"Opening Bank"="银行账户";
"Upload payment receipt"="上传付款凭证";
"Choose payment method"="切换支付方式";
"Add consignee information"="添加收货人信息";
"Claims"="理赔";
"Alipay"="支付宝";
"Offline transaction"="线下自助付款";
"Bank card transfer"="银行卡转账";
"Order No."="订单号";
"Operation fail"="操作失败";
"Switch to Alipay"="切换为支付宝";
"Switch to Offline transaction"="切换为线下自助付款";
"Switch to Bank transfer"="切换为银行卡转账";
"Please input remark info"="请输入备注信息";
"Add consigner information"="选择发货信息";
"Add consignee"="添加收货人";
"Add consigner"="添加取货人";
"Address"="地址信息";
"Edit"="编辑";
"Copy"="复制";
"Note"="备注";
"Order amount"="订购数量";
"Total Price"="产品总价";
"Prepayment"="预付";
"Order submission successful"="订单提交成功";
"View order"="查看订单";
"Enquiry Subject"="求购标题";
"Product category"="产品种类";
"Enquired Products"="求购产品";
"No. of Enquiry"="求购数量";
"Range of price"="价格范围";
"Delivery address"="收货地";
"Post enquiries"="发布询盘";
"Enter inquiry subject"="输入求购标题";
"Enter inquiry Products"="输入求购产品";
"Please choose"="请选择产品种类";
"Enter amount of enquiry"="输入求购数量";
"Min"="最小值";
"Max"="最大值";
"to"="至";
"Enter the receiving address"="输入收货地址";
"Name of enquirer"="求购人姓名";
"Enquirer's phone NO."="求购人电话";
"The price range is reversed"="价格范围顺序反了哦。";
"Missing parameters"="缺少参数";
"Product category"="产品分类";
"Product name"="产品名称";
"weight"="重量";
"Fixed weight"="定装";
"Catch weight"="抄码";
"Product Note"="产品备注";
"Please enter"="请输入";
"Current Location"="货物所在地";
"Amount"="金额";
"Cover photo"="报盘封面";
"Note product message"="备注 描述一下你的产品信息";
"Listing?"="是否上架";
"YES"="是";
"NO"="否";
"Contact name"="联系人姓名";
"Contact No."="联系人电话";
"Add LCL product"="添加拼柜产品";
"Delete this product"="删除该商品";
"Delete"="删除";
"Order No."="厂商订单号";
"ETA"="预计到港期";
"ETD"="装船期";
"port of Arrival"="到达港口";
"Please apply for seller account first"="报盘功能仅供卖家账户使用，请先入驻";
"Post offer"="发布报盘";
"Edit offer"="编辑报盘";
"Copy offer"="复制报盘";
"You can't change product type when edit offer"="编辑报盘不可改动产品类型";
"You can't change product type when copy offer"="复制报盘不可改动产品类型";
"Not authorized to manage fund"="尚未开放资金权限";
"Fund management"="资金账户";
"Monthly deals No."="月交易（笔）";
"No. of accounts"="账户数";
"Add an account"="添加账户";
"Order volume"="订单成交量";
" Please apply for seller account first "="您还不是商家用户，请先入驻";
"Application under review"="入驻申请提交成功，请等待审核";
"Apply for seller account"="申请入驻";
"Company address"="企业地址";
"banner_serve_en"="banner_serve_ch";
"Your phone Country Code(default:0086)"="请输入国家区号(默认0086)";
"bind"="绑定";
"Bind account"="绑定账号";
"Switch language"="切换语言";
"Sell"="我要卖";
"Application approved"="审核通过";
"Photo Library"="从相册选择";
"Photo"="拍照上传";
"No keyword"="亲，没有输入搜索关键字哦。";
"No search result"="没有搜索结果～";
"Stall list"="店铺列表";
"Purchase amount cannot be greater than"="购买数量不能大于";
"pic_bargaining_en"="pic_bargaining_ch";
"pic_cash_en"="pic_cash_ch";
"pic_fcl_en"="pic_fcl_ch";
"pic_futures_en"="pic_futures_ch";
"pic_lcl_en"="pic_lcl_ch";
"pic_retail_en"="pic_retail_ch";
"pic_zero_en"="pic_zero_ch";
"Pay success!"="支付成功！";
"banner_me_en"="banner_me_ch";
"bg_enter_en"="bg_enter_ch";
"No comment for the moment"="暂时没有评论。。。";
"Add"="添加";
"Search or Add"="搜索或添加";
"Please enter first"="请先填入信息后添加";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
